[心寒]立法會外女警向民眾展示勝利笑容(有圖)

今日同其他示威者喺立法會門外清理12號遺下嘅垃圾，期間不斷有軍裝警員巡邏。
唔少警員喺搜查示威者物資嘅時候不斷冷笑。
冷笑都算，警員穿過民眾時，民眾高呼:「琴日你哋打完人唔係笑得好開心㗎咩？笑得開心d啦！」
然後圖中嘅女警故意停下腳步向旁邊嘅民眾展示勝利的笑容。
可惜我影唔到佢笑果一刻，只係可以跟住佢尾搵機會影張清楚嘅相。
希望各位巴打絲打可以幫手起佢底

雞？俾班警犬平時出火？

我真係好撚嬲，點解可以呢個態度？

推

一睇就知係臭雞啦

軍妓

睇個樣都知係腥港人啦